覺唔覺學好左英文真係好有成就感…

聽Eminem新歌一次就聽清楚晒歌詞仲要明晒歌詞rhyme位 雙關位真係勁有成就感…

聽歌尤其是Rap明啲歌詞真係好撚正

Rape歌啲grammar咁渣我研讀ESL notes仲好過

覺得自己可以去atlanta揾黑人battle兼有命出黎

天生無咩語言天份

建議樓主由新手級Compton 開始，全美最廢頭幾

垃圾post 拉

Too mainstream

一定有Logic

笑4

kwok ar

下 今次段verse cls
真係on fire

無錯 識英文根本就係一種生活技能

Rape

rap有時真係查埋字典都唔撚明

唔識英文點算好..

我連中文都聽唔到

美國文化識幾多一首歌就見真章

聽得明musical，個種感覺不得了

英文真係好美麗既語言…